香港電影玩完？

大家咁鐘意屌合拍片
大家又有幾支持本土電影
唔係口講果隻，係真係入戲院睇

票房反映一切，冇市場又點會有產出
唔通個個肯蝕住拍

香港幾千個電影從業員，如果冇左合拍片有幾多人會失業，轉行

都唔知轉邊行好

拍得好一樣有人睇
唔好整堆垃圾出黎
叫做本土就迫人食
中國都已經學識晒
冇需要同你合拍啦

做Van仔，揸的士，起碼唔洗等call
人才流失就係咁黎